係英國起新香港vs係香港推翻中國殖民立國

一人一票
正評新香港
負評推翻中國

Both

連登仔係都要二元對立
唔可以Plan A Plan B

我全部都要

比你香港立到國但有個邪惡鄰居其實好高危，唔知佢幾時會出兵

如果在地 一定要南中國聯邦

Exact7ly. 成個連登以為獨立左就冇事.

一日唔剷除中共一日都唔會有好日子過.

好老實 英國係起唔到新香港
香港之所以咁好 係因為痴實晒大陸版塊
北上方便 趁住大陸法制經濟落後 食晒兩邊中間人費 加上氣候穩定冇乜天災 冬天唔會落大雪 只係共狗死都要破壞香港呢個瑞士中立國角色

珍 其實好多所謂民主文明西方國家都有類似既經濟特區做d唔揚得既野，eg逃稅外資出入
咁如果唔維持個特區既獨特性仲有咩白手套可言